連尼住已經靜悄悄bam咗會員眼帶之喰種

屌你老尾，嚟緊唔知會有幾多病人同女人會俾佢搞

連狗幫d賤種洗白唔係第一次

係

將呢啲死唔知錯嘅撚樣放虎歸山
呢個傻閪實會開新acc繼續製造事端

有冇知佢payme係咩